﻿## Lab 8 - AngularJS - filteri (client-side), filteri (server-side), paginacija

----

### Filteri

Zapravo pretraživanje podataka na osnovu nekog kriterijuma.

* Implementacija pretraživanja aktivnosti po imenu - dodati input polje u koje će korisnik unositi upit pretrage, kao i dugme Search.

* Implementirati pretraživanje korišćenjem AngularJS filtera (client-side). Pogledati: [https://docs.angularjs.org/api/ng/filter/filter](https://docs.angularjs.org/api/ng/filter/filter)

* Implementirati pretraživanje slanjem upita na REST servis (server-side).

----

### Paginacija

Dobavaljanje podataka u stranicama. Ovo se u praksi uvek koristi, jer se smanjuje otperećenje servera, ali se i povećava preglednost samom korisniku.

* Desno ispod tabele za prikaz aktivnosti, dodati dva dugmeta: "Previous" i "Next".

* Implementirati paginaciju.

----

### Domaći zadatak

* Izmeniti filtriranje/pretraživanje da se šalje kao **?field=ime_polja&value=vrednost_polja**, a ne kao **?ime_polja=vrednost_polja**
* Na stranici za prikaz aktivnosti dodati dropdown meni, sa opcijama 5 i 10 koje predstavljaju veličinu stranice pri paginaciji. Izabranu vrednost slati na server i vršiti paginaciju po zadatoj veličini stranice.
* Omogućiti paginaciju i prilikom pretrage.

----